「日經」如果南斯拉夫冇解體，個陣容算咩level？

上一代伊巴 維迪 史坦高域 一早退晒

龍：oblak 國米龍 比高域

後：懦夫 國米閘

中場：摩迪 拉傑迪 馬迪 華碩 比真歷 波索域

前：比列錫 文素基治 沙基利 迪斯高

中場同龍世界級 前面老化 後防數唔到人

中場仲有夏卡

中場=幸福的煩惱

仲有文迪蘇傑

中場仲有sms

國米啲人冇名好慘

龍係漢丹唔知咩 閘係維唔知咩

仲有Pjanić

漢丹奴域，維沙爾高/維沙利高

樓主好憎國米

沙基利

黑山沙域(CB),馬體會
塞爾維亞高拉諾夫(LB),羅馬

kolasnic

如果大不列顛英帝國無解體 會點

dzeko 文迪蘇傑
modric savic pjanic rakitic
kolasinic lovern savic vrsaijo
oblak

一樣

如果蒙古帝國無滅亡陣容會係點

如果古羅馬帝國無滅亡陣容會係點

如果西班牙帝國無解體 陣容會點

全部伊朗人加個利雲

當年全盛有咸錫既斯洛伐克同埋黃金捷克 再mix埋其他

羅馬帝國先勁

如果第三帝國冇解體
如果第二帝國冇解體
如果第一帝國冇解體

如果蒙古帝國冇解體呢？

仲有武磊

一樣廢撚到on9

國米龍
國米閘 國米中堅
國米中場
國米前鋒

如果納粹德國無滅亡, 個陣容會係點?

如果大日本帝國冇解體

應該依家隊德國隊都半隊冇得出
唔夠雅利安

可能冇現代足球

意大利加北非加土耳其加希臘，有幾勁

如果意大利無統一，個陣會變成點

羅馬帝國=高盧 日耳曼尼亞 不列顛尼亞 西班牙 南斯拉夫

如果神聖羅馬帝國無滅亡陣容會係點

100M中場都無, 樓主睇漏眼

到時真係往死裏打

有伊巴

好撚醒

計埋阿爾巴尼亞裔的話，沙基利都係

原來有

香港全部

就算唔係成個帝國 有返愛爾蘭蘇格蘭威爾斯都勁

如果秦無統一到6國 個陣容會係點?

有返威爾斯都會勁
其實都係要個bale
其次有價值既已經係蘇格蘭robertson

祖記個pjaca冇人提
仲有如果xhaka都計咁贊球王都得

有懦夫仲洗踢？

咁都唔勁

屌你老味基本上除左南美個堆 世界上面足球勁既國家都包左